點解要著睡衣出街？型啲？成班ive撚

讀得i大，係呢啲料

D相濛到

關人撚事咩 你好撚得閒咩

分享下姐 一齊笑下都好

關你撚事 你理撚得人

萬聖節啦咩

讀IVE又真係唔啱嘅

私怨撚收皮啦
睇你個款都似係IVE比人恰
係網上威威
一定係D死毒撚黎

岩呀ching 讀I大果然唔同啲

我都想有ive讀

Sor囉咁

海洋公園

吓 人地去玩都關你撚事? 冇人同你去玩?

樓主無朋友架 你唔好咁啦

樓主真係做多左 人地萬聖節去玩又關你事 定係樓主現實生活無朋友 節日要自己一個打飛機

有咩問題，有班fd一齊咁癲其實好正